砌機問題請教大家

圖入面組合可以嗎？因小弟係打機加拍片。
如果師兄們更好嘅組合清單可以介紹嗎？

GTR Power Supply

冇講咩火牛
買左粒核彈返去都唔撚知

去呢間買

自己砌

搭單問 呢張list o唔ok

RAM用DDR4 3000/3200
火牛轉NeoEco2 550W
SSD用 INTEL 600P

打機用唔加多條ram？
我而加玩緊隻pc game成日唔夠ram

個list係我講個budget 佢幫我執😂😂
我打算聽日出機

巴打們再幫我執執條list 聽日出機 完全新手 驚比人劏

你BUGET幾多?

玩超頻既話,火牛同ram建議換

13-14k左右

inno3D麻麻

PSU盡量唔好Antec

巴打 如果你唔介意的話
可唔可以幫我執張13-14k既list

Thx bro

風冷散熱 可唔可以轉水冷散熱？ 難唔難裝架

可以，唔難裝
但一體式水冷要成千，會out budget

聽日去腦場格下價先 唔該晒巴打你既幫忙 感謝

antec一體雙排水冷600蚊有找
deelcool單排400有蚊
但散熱可能差過同價風冷

多謝巴打意見

水冷唔買頂級款，不如買風冷算數

巴打 呢款得唔得